#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2//dhis-web/dhis-web-importexport/src/main/resources/org/hisp/dhis/importexport/i18n_module.properties, /home/jason/development/dhis2/dhis-2//dhis-web/dhis-web-importexport/src/main/resources/org/hisp/dhis/importexport/i18n_module_zh.properties
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-04 06:50+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.14.0-alpha1\n"

#: datavalue
msgctxt "datavalue"
msgid "Data Value"
msgstr "数据值"

#: import
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: select
msgid "Select"
msgstr "责"

#: period_type
msgid "Period Type"
msgstr "周期类型"

#: export
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: action
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: from
msgid "From"
msgstr "从"

#: to
msgid "To"
msgstr "至"

#: period
msgid "Period"
msgstr "时期"

#: selected_data_elements
msgid "Selected data elements"
msgstr "选定数据元"

#: available_data_elements
msgid "Available data elements"
msgstr "数据元"

#: indicators
msgid "Indicators"
msgstr "指标"

#: datavalues
msgid "Data values"
msgstr "数据值"

#: available_datasets
msgid "Available data sets"
msgstr "可用数据集"

#: selected_datasets
msgid "Selected data sets"
msgstr "选择数据集"

#: available_indicators
msgid "Available indicators"
msgstr "现有指标"

#: selected_indicators
msgid "Selected indicators"
msgstr "选定指标"

#: level
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: clear
msgid "Clear"
msgstr "空洞"

#: dhis14_import
msgid "DHIS 1.4 Import"
msgstr "导入DHIS1.4"

#: organisation_units
msgid "Organisation units"
msgstr "组织机构"

#: periods
msgid "Periods"
msgstr "周期"

#: importing
msgid "Importing..."
msgstr "正在导入......"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: compare
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: source
msgid "Source"
msgstr "源"

#: object_type
msgid "Object type"
msgstr ""

#: del
msgid "Del"
msgstr "删除"

#: up
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: specify_file
msgid "Please specify a file"
msgstr "请指定一个文件"

#: data_sets
msgid "Data sets"
msgstr "数据集"

#: file
msgid "File"
msgstr "文件"

#: elements
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: data
msgid "Data"
msgstr ""

#: import_preview
msgid "Import Preview"
msgstr "导入预览"

#: select_none
msgid "Select none"
msgstr "全不选"

#: unique
msgid "Unique"
msgstr "唯一"

#: matching
msgid "Matching"
msgstr "匹配中"

#: preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: skip
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: dataelement
msgctxt "dataelement"
msgid "Data element"
msgstr "数据元"

#: indicator
msgid "Indicator"
msgstr "指标"

#: indicator_group
msgid "Indicator group"
msgstr "指标组"

#: dataset
msgid "Data set"
msgstr "数据集"

#: organisationunit
msgctxt "organisationunit"
msgid "Organisation unit"
msgstr "组织机构"

#: data_element_groups
msgid "Data element groups"
msgstr "数据元组"

#: indicator_groups
msgid "Indicator groups"
msgstr "指标组"

#: organisation_unit
msgctxt "organisation_unit"
msgid "Organisation unit"
msgstr "组织机构"

#: organisation_unit_groups
msgid "Organisation unit groups"
msgstr "组织机构组"

#: organisation_unit_group_sets
msgid "Organisation unit group sets"
msgstr "组织机构组集"

#: export_to_other_systems
msgid "Export to other systems"
msgstr "导出到其他系统"

#: import_from_other_systems
msgid "Import from other systems"
msgstr ""

#: DHIS14_metadata_export
msgid "DHIS 1.4 Metadata Export"
msgstr "版本1.4元数据导出"

#: DHIS14_data_export
msgid "DHIS 1.4 Data Export"
msgstr "适1.4版本数据导出"

#: accept_incoming_records
msgid "Accept incoming records"
msgstr "接收传入的记录"

#: include_datavalues
msgid "Include data values"
msgstr "包含数据值"

#: new_and_updates
msgid "New and Updates"
msgstr "新的并更新的"

#: new_no_updates
msgid "New ( No Updates )"
msgstr "新的（无更新）"

#: data_element
msgctxt "data_element"
msgid "Data element"
msgstr "数据元"

#: data_element_group
msgid "Data element group"
msgstr "数据元组"

#: organisation_unit_group
msgid "Organisation unit group"
msgstr "组织机构组"

#: organisation_unit_group_set
msgid "Organisation unit group set"
msgstr "组织机构组集"

#: category_option
msgid "Category option"
msgstr ""

#: category_option_group
msgid "Category option group"
msgstr ""

#: option_set
msgid "Option set"
msgstr ""

#: element
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: objects
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: discard_selected
msgid "Discard selected"
msgstr "放弃已选"

#: discard_all
msgid "Discard all"
msgstr "放弃全部"

#: match_to_existing
msgid "Match to existing"
msgstr "匹配到存在的"

#: compare_to_existing
msgid "Compare to existing"
msgstr "与存在的比较"

#: property
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: existing_objects
msgid "Existing objects"
msgstr "对象存在"

#: discard
msgid "Discard"
msgstr "放弃"

#: new_object
msgid "New object"
msgstr "新对象"

#: existing_object
msgid "Existing object"
msgstr "对象存在"

#: file_type_not_allowed
msgid "File type not allowed"
msgstr "文件类型不允许"

#: import_all
msgid "Import all"
msgstr "导入全部"

#: factor
msgid "Factor"
msgstr "因素"

#: match
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: discard_update
msgid "Discard update"
msgstr "取消更新"

#: show_advanced_options
msgid "Show advanced options"
msgstr "显示高级选项"

#: hide_advanced_options
msgid "Hide advanced options"
msgstr "隐藏选项"

#: move_selected
msgid "Move selected"
msgstr "移除已选"

#: move_all
msgid "Move all"
msgstr "移除全部"

#: remove_selected
msgid "Remove selected"
msgstr "移除已选"

#: remove_all
msgid "Remove all"
msgstr "移除全部"

#: pdf_metadata_export
msgid "PDF Metadata Export"
msgstr "PDF元数据导出"

#: xls_metadata_export
msgid "XLS Metadata Export"
msgstr "xls元数据导出"

#: version
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: status
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: data_type
msgid "Data type"
msgstr "数据类型"

#: validation_rules
msgid "Validation rules"
msgstr "验证规则"

#: last_updated
msgid "Last updated"
msgstr "最后一次更新"

#: validation_rule
msgid "Validation rule"
msgstr "验证规则"

#: operator
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

#: data_elements
msgid "Data elements"
msgstr "数据元"

#: data_value
msgctxt "data_value"
msgid "Data Value"
msgstr ""

#: data_value_daily
msgid "Daily Data Value"
msgstr ""

#: dhis14_file_configuration
msgid "DHIS 1.4 File Configuration"
msgstr "DHIS1.4文件配置"

#: data_file
msgid "Data file"
msgstr "数据文件"

#: user_name
msgid "Username"
msgstr "用户名称"

#: password
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: levels
msgid "Levels"
msgstr "等级"

#: preload_cache
msgid "Preload cache"
msgstr ""

#: import_process_done
msgid "Import successful"
msgstr "导入成功完成"

#: import_process_failed
msgid "Import process failed - See log for details"
msgstr "导入失败，查看日志获取详情"

#: importing_constants
msgid "Importing constants"
msgstr "导入常数"

#: importing_data_element_category_options
msgid "Importing data element category options"
msgstr "导入数据元类别选项"

#: importing_data_element_categories
msgid "Importing data element categories"
msgstr "导入数据元类别"

#: importing_data_element_category_combos
msgid "Importing data element category combos"
msgstr "导入数据元类别组合"

#: importing_data_element_category_option_combos
msgid "Importing data element category option combos"
msgstr "导入数据元类别选项组合"

#: importing_data_element_category_members
msgid "Importing data element category members"
msgstr "导入数据元类别成员"

#: importing_data_element_category_combo_members
msgid "Importing data element category combo members"
msgstr "导入数据元类别组合的成员"

#: importing_data_elements
msgid "Importing data elements"
msgstr "导入数据元"

#: importing_calculated_data_elements
msgid "Importing calculated data elements"
msgstr "导入计算的数据元"

#: importing_indicator_types
msgid "Importing indicator types"
msgstr "导入指标类型"

#: importing_indicators
msgid "Importing indicators"
msgstr "导入指标"

#: importing_data_element_groups
msgid "Importing data element groups"
msgstr "导入数据元组"

#: importing_indicator_groups
msgid "Importing indicator groups"
msgstr "导入指标组"

#: importing_data_element_group_members
msgid "Importing data element group members"
msgstr "导入数据元组"

#: importing_indicator_group_members
msgid "Importing indicator group members"
msgstr "导入指标组成员"

#: importing_data_dictionaries
msgid "Importing data dictionaries"
msgstr "导入数据字典"

#: importing_data_dictionary_data_elements
msgid "Importing data dictionary data elements"
msgstr "导入数据词典数据元"

#: importing_data_dictionary_indicators
msgid "Importing data dictionary indicators"
msgstr "导入数据字典指标"

#: importing_data_sets
msgid "Importing data sets"
msgstr "导入数据集"

#: importing_data_sets_daily_capture
msgid "Importing data sets daily capture"
msgstr ""

#: importing_data_set_members
msgid "Importing data set members"
msgstr "导入数据集成员"

#: importing_data_set_source_associations
msgid "Importing data set source associations"
msgstr "导入数据集源协会组织"

#: importing_dataset_data_entry_form_association
msgid "Importing data set data entry form associations"
msgstr "从关联导入数据集数据输入"

#: importing_organisation_units
msgid "Importing organisation units"
msgstr "导入组织"

#: importing_organisation_unit_groups
msgid "Importing organisation unit groups"
msgstr "导入组织机构组"

#: importing_organisation_unit_group_members
msgid "Importing organisation unit group members"
msgstr "导入组织机构组的成员"

#: importing_organisation_unit_group_sets
msgid "Importing organisation unit group sets"
msgstr "导入组织机构组集"

#: importing_organisation_unit_group_set_members
msgid "Importing organisation unit group set members"
msgstr "导入组织机构集成员"

#: importing_organisation_unit_structures
msgid "Importing organisation unit structures"
msgstr "导入组织机构结构"

#: importing_organisation_unit_relationships
msgid "Importing organisation unit relationships"
msgstr "导入组织机构关系"

#: importing_organisation_unit_hierarchy
msgid "Importing organisation unit hierarchy"
msgstr "导入组织机构层次结构"

#: importing_organisation_unit_levels
msgid "Importing organisation unit levels"
msgstr "导入组织机构等级"

#: importing_periods
msgid "Importing periods"
msgstr "导入周期"

#: importing_routine_data_values
msgid "Importing routine data values"
msgstr "导入常规数据值"

#: importing_on_change_periods
msgid "Importing on-change periods"
msgstr "导入在变化的周期"

#: importing_semi_permanent_data_values
msgid "Importing semi-permanent data values"
msgstr "导入半永久性数据值"

#: importing_aggregated_data_values
msgid "Importing aggregated data values"
msgstr "导入汇总的数据值"

#: importing_aggregated_indicator_values
msgid "Importing aggregated indicator values"
msgstr "导入汇总的指标值"

#: importing_validation_rules
msgid "Importing validation rules"
msgstr "导入验证规则"

#: importing_data_values
msgid "Importing data values"
msgstr "导入值"

#: importing_previewed_meta_data
msgid "Importing previewed meta data"
msgstr "导入已预览的元数据"

#: importing_previewed_data
msgid "Importing previewed data"
msgstr "导入已预览的数据"

#: importing_complete_data_set_registrations
msgid "Importing complete data set registrations"
msgstr "导入完成的数据集注册"

#: importing_report_tables
msgid "Importing report tables"
msgstr "导入报表表"

#: importing_olap_urls
msgid "Importing OLAP URLs"
msgstr "导入联机分析处理的URLs"

#: importing_data_set_organisation_unit_associations
msgid "Importing data set organisation unit associations"
msgstr "导入数据集组织机构协会"

#: importing_routine_data_daily_capture_periods
msgid "Importing routine data daily capture periods"
msgstr ""

#: importing_routine_data_daily_capture
msgid "Importing routine data daily capture"
msgstr ""

#: no_import_process_running
msgid "No import process running"
msgstr "无导入程序正在运行"

#: skip_check_matching
msgid "Skip check for matching data values"
msgstr "跳过检查匹配"

#: yes_empty_database
msgid "Yes (empty database)"
msgstr "确定空数据库"

#: report_tables
msgid "Report tables"
msgstr "报表表"

#: reports
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#: charts
msgid "Charts"
msgstr "字符组"

#: set_configuration
msgid "Please set the configuration in order for the import to work properly"
msgstr "请指定配置便于导入正常完成"

#: last_updated_leave_blank_for_all
msgid "Last updated (Leave blank for all)"
msgstr "最后一次更新(空白表示所有)"

#: organisation_unit_with_children
msgid "Organisation unit with children"
msgstr "有分支的组织机构"

#: organisation_unit_only
msgid "Organisation unit only"
msgstr "仅组织机构"

#: current_import_file
msgid "Current import file"
msgstr "当前导入的文件"

#: no_current_file
msgid "No current file"
msgstr "无当前文件"

#: select_organisation_unit
msgid "Please select at least one organisation unit"
msgstr "选择组织机构"

#: select_startdate
msgid "Please select a start date"
msgstr "选择开始日期"

#: select_enddate
msgid "Please select an end date"
msgstr "选择结束日期"

#: select_datasets
msgid "Please select at least one data set"
msgstr "选择数据集"

#: select_one_or_more_object_types
msgid "Please select one or more object types"
msgstr "选择一个或者更多的类型"

#: geo_code
msgid "Geo code"
msgstr "地理编码"

#: view_all
msgid "View all"
msgstr "查看所有"

#: data_dictionaries
msgid "Data dictionaries"
msgstr "数据字典"

#: report_table
msgid "Report table"
msgstr "报表表"

#: data_dictionary
msgid "Data dictionary"
msgstr "数据字典"

#: region
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: import_process_not_initialized
msgid "Import process not initialized"
msgstr "导入过程不能初始化"

#: aggregated_data
msgid "Aggregated data"
msgstr "汇总数据"

#: regular_data
msgid "Regular data"
msgstr "常用数据"

#: data_source
msgid "Data source"
msgstr "数据源"

#: use_existing_data
msgid "Use existing data"
msgstr "使用已有数据"

#: generate_data
msgid "Generate data"
msgstr "生成数据"

#: exporting_data_for_data_elements
msgid "Exporting data for data elements"
msgstr "为数据元导出数据"

#: exporting_data_for_indicators
msgid "Exporting data for indicators"
msgstr "为指标导出数据"

#: export_process_done
msgid "Export process done"
msgstr "完成导出"

#: data_file_is_not_valid
msgid "Data file is not valid"
msgstr "数据文件不可用"

#: analysis
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: import_analysis
msgid "Import analysis"
msgstr "导入分析"

#: unique_constraint_violations
msgid "Unique constraint violations"
msgstr "违反唯一性约束"

#: entity
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: value
msgid "Value"
msgstr "值"

#: DHIS14_file_import
msgid "DHIS 1.4 File Import"
msgstr "版本1.4交换文件导入"

#: DHIS14_xml_import
msgid "DHIS 1.4 XML Import"
msgstr "版本1.4的XML文件导入"

#: DHIS14_detailed_metadata_export
msgid "DHIS 1.4 Detailed Metadata Export"
msgstr "1.4版本详细元数据导出"

#: detailed_metadata_export
msgid "Detailed Metadata Export"
msgstr "导出数据元的详细信息"

#: import_process_started
msgid "Import process started"
msgstr "导入过程已开始"

#: imported_meta_data
msgid "Imported meta data"
msgstr "已导入元数据"

#: saved
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: calculated_data_element
msgid "Calculated data element"
msgstr "二次计算数据元"

#: DHIS14XML
msgid "DHIS 1.4 XML"
msgstr "DHIS1.4版本的XML数据"

#: DHIS14FILE
msgid "DHIS 1.4 File"
msgstr "版本1.4的交换文件"

#: DXF
msgid "DXF"
msgstr "DXF"

#: PDF
msgctxt "PDF"
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: XLS
msgid "XLS"
msgstr "XLS"

#: url
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: table_name
msgid "Table name"
msgstr "表名"

#: mode
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: reporting_month
msgid "Reporting month"
msgstr "报表月份"

#: last_3_months
msgid "Last 3 months"
msgstr "过去的3个月"

#: last_6_months
msgid "Last 6 months"
msgstr "过去的6个月"

#: last_12_months
msgid "Last 12 months"
msgstr "过去的12个月"

#: so_far_this_year
msgid "So far this year"
msgstr "到今年为止"

#: last_3_to_6_months
msgid "Last 3 to 6 months"
msgstr "过去的3到6个月"

#: last_6_to_9_months
msgid "Last 6 to 9 months"
msgstr "过去的6到9个月"

#: last_9_to_12_months
msgid "Last 9 to 12 months"
msgstr "过去的9到12个月"

#: last_12_individual_months
msgid "Last 12 individual months"
msgstr "过去的12个单独的月份"

#: individual_months_this_year
msgid "Individual months this year"
msgstr "今年特别的月"

#: individual_quarters_this_year
msgid "Individual quarters this year"
msgstr "今年特别的季度"

#: organisation_unit_levels
msgid "Organisation unit levels"
msgstr "组织机构等级"

#: organisation_unit_level
msgid "Organisation unit level"
msgstr "组织机构等级"

#: importing_meta_data
msgid "Importing meta data"
msgstr "导入元数据"

#: non_existing_data_element_identifiers
msgid "Non-existing data element identifiers"
msgstr "不存在数据元定义"

#: formula
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: identifier
msgid "Identifier"
msgstr "定义"

#: error_data_elements_with_different_period_types
msgid ""
"There are data elements registered for data sets with different period "
"types, please go to data integrity checks for more information and then "
"correct this before exporting"
msgstr "错误的数据元和不同的周期类型"

#: data_element_group_sets
msgid "Data element group sets"
msgstr "数据元组集合"

#: indicator_group_sets
msgid "Indicator group sets"
msgstr "指标组集"

#: data_element_group_set
msgid "Data element group set"
msgstr "数据元组集"

#: indicator_group_set
msgid "Indicator group set"
msgstr "指标组集"

#: routine_data_contains_values_out_of_range
msgid "Routine data values out of range (2^31) exist"
msgstr "常规的数据值范围(2 ^ 31)存在"

#: semi_permanent_data_contains_values_out_of_range
msgid "Semi-permanent data value out of range (2^31) exist"
msgstr "半永久性的数据值存在超过范围(2 ^31)的。"

#: process_completed
msgid "Process completed"
msgstr "程序已完成"

#: process_started
msgid "Process started"
msgstr "程序已开始"

#: process_failed
msgid "Process failed - See log for details"
msgstr "程序失败"

#: configuration
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: size
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: dimension
msgid "Dimension"
msgstr "容积"

#: hide_legend
msgid "Hide legend"
msgstr "隐藏图例"

#: vertical_labels
msgid "Vertical labels"
msgstr "垂直标签"

#: horizontal_plot_orientation
msgid "Horizontal plot orientation"
msgstr "水平绘图方向"

#: regression
msgid "Regression"
msgstr "回顾"

#: design
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: report
msgid "Report"
msgstr "报表"

#: chart
msgid "Chart"
msgstr "字符"

#: intro_DHIS14_xml_import
msgid ""
"Do an import from an XML based format. DHIS 1.4 is the predecessor of DHIS 2."
msgstr "从一个基于XML格式的文件导入"

#: intro_DHIS14_file_import
msgid ""
"Do an import from an Access data file. DHIS 1.4 is the predecessor of DHIS 2."
msgstr "从一个ACCESS数据文件导入"

#: intro_DHIS14_metadata_export
msgid ""
"Do an export of meta-data or dimensional data describing the facts. DHIS 1.4 "
"is the predecessor of DHIS 2."
msgstr "导出元数据或者事实描述的维度化数据"

#: intro_DHIS14_detailed_metadata_export
msgid ""
"Do an export of an detailed selection of meta-data. DHIS 1.4 is the "
"predecessor of DHIS 2."
msgstr "导出元数据选集的详情"

#: intro_DHIS14_data_export
msgid ""
"Do an export of data values or facts. DHIS 1.4 is the predecessor of DHIS 2."
msgstr "完成一个数据值或实际数据的导出 。\n"

#: intro_pdf_metadata_export
msgid ""
"Portable Document Format (PDF) is a commonly used file format for document "
"exchange."
msgstr "便携式文件格式(PDF)是一种常用的文件交换格式"

#: intro_xls_metadata_export
msgid ""
"Excel Spreadsheet (XLS) is a commonly used spreadsheet file format from "
"Microsoft."
msgstr "XLS 是一种来自微软公司的常用表格文件格式。"

#: intro_data_import
msgid ""
"Import data values on the DXF 2 XML, JSON, CSV and PDF formats. DXF 2 is the "
"standard exchange format for DHIS 2."
msgstr "导入数据值（以DXF格式），用于系统与第三方系统数据交换"

#: intro_csv_data_import
msgid ""
"Import data values on the CSV format which is used for data exchange by DHIS "
"2 and other third-party software."
msgstr "导入CSV格式的数据值，其用于与第三方的数据交换"

#: intro_pdf_data_import
msgid ""
"Import data from a PDF data entry form. PDF forms can be generated from the "
"data set module."
msgstr ""

#: intro_event_import
msgid "Import events for programs, stages and persons on the DXF 2 format."
msgstr ""

#: intro_dhis14_import
msgid ""
"Import data from DHIS 1.4 installations. DHIS 1.4 is the predecessor of DHIS "
"2."
msgstr "从先前版本的安装导入数据。"

#: intro_data_export
msgid ""
"Export data values. This is the regular export function which exports data "
"to the DHIS 2 exchange format called DXF 2."
msgstr "导出数据值，这是常规的导出功能，导出数据到被称为交互的格式的DXF文件。"

#: intro_metadata_export
msgid ""
"Export meta data like data elements and organisation units to the standard "
"DHIS 2 exchange format."
msgstr "导入元数据到系统交换格式，元（meta）意味着数据元和其它描述数据的对象。"

#: intro_export_to_other_systems
msgid ""
"Export data and meta data to formats such as PDF, Excel and the DHIS 1.4 "
"exchange format."
msgstr "导出数据和元数据到指定的格式，如PDF，Excel和旧版本"

#: intro_dhis14_file_configuration
msgid ""
"Set the configuration for the DHIS 1.4 file import process, such as the "
"location of the data file."
msgstr "为先前版本的文件导入处理设置配置信息,如数据文件的位置。\n"

#: intro_metadata_import
msgctxt "intro_metadata_import"
msgid ""
"Import meta-data like data elements and organisation units using the "
"standard DHIS 2 exchange format called DXF 2."
msgstr ""

#: intro_event_export
msgid "Export event data for programs, stages and persons on the DXF 2 format."
msgstr ""

#: intro_xml_metadata_import
msgctxt "intro_xml_metadata_import"
msgid ""
"Import meta-data like data elements and organisation units using the "
"standard DHIS 2 exchange format called DXF 2."
msgstr ""

#: intro_csv_metadata_import
msgid ""
"Import meta-data using CSV format. Currently only import of data elements is "
"supported."
msgstr ""

#: intro_gml_import
msgid ""
"Import geographic data for organisation units using GML format. GML is an "
"XML grammar for expressing geographical features."
msgstr ""

#: gml_import_info_text
msgid ""
"Note: Only import of GML data for existing organisation units is supported."
msgstr ""

#: no_item_to_match
msgid "There is no selected item to match"
msgstr "抱歉，没有选定任何匹配条目"

#: dry_run
msgid "Dry run"
msgstr "演习"

#: strategy
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: new_only
msgid "New only"
msgstr "仅新建"

#: updates_only
msgid "Updates only"
msgstr "仅更新"

#: data_import
msgid "Data Import"
msgstr "数据导入"

#: import_summary
msgid "Import summary"
msgstr "导入摘要"

#: data_set_completed_on
msgid "Data set completed on"
msgstr "完成的数据集于"

#: import_count
msgid "Import count"
msgstr "导入计数"

#: import_total_count
msgid "Import total count"
msgstr ""

#: imported
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: updated
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: ignored
msgid "Ignored"
msgstr "忽略"

#: conflicts
msgid "Conflicts"
msgstr "冲突"

#: no_conflicts_found
msgid "No conflicts found"
msgstr "没有冲突"

#: no_import_summary_available
msgid "No summary available"
msgstr ""

#: type
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: count
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: export_as_xml
msgid "Export as XML"
msgstr "导出为XML文件"

#: export_as_json
msgid "Export as JSON"
msgstr ""

#: export_as_csv
msgid "Export as CSV"
msgstr "导出为CSV"

#: csv
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: xml
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: json
msgid "JSON"
msgstr ""

#: pdf
msgctxt "pdf"
msgid "PDF"
msgstr ""

#: xml_data_import
msgid "XML Data Import"
msgstr "XML数据导入"

#: csv_data_import
msgid "CSV Data Import"
msgstr "CSV数据导入"

#: pdf_data_import
msgid "PDF Data Import"
msgstr ""

#: event_import
msgid "Event Import"
msgstr ""

#: event_export
msgid "Event Export"
msgstr ""

#: programs
msgid "Programs"
msgstr ""

#: program_stages
msgid "Program Stages"
msgstr ""

#: format
msgid "Format"
msgstr ""

#: skip_first
msgid "Skip First Row"
msgstr ""

#: compression
msgid "Compression"
msgstr ""

#: compression_gzip
msgid "Gzip"
msgstr ""

#: compression_zip
msgid "Zip"
msgstr ""

#: uncompressed
msgid "Uncompressed"
msgstr ""

#: no_programs_available
msgid "No programs available"
msgstr ""

#: no_program_stages_available
msgid "No program stages available"
msgstr ""

#: no_data_values_found
msgid "No data values found"
msgstr "无数据值"

#: all_program_stages
msgid "All program stages"
msgstr ""

#: id_scheme
msgid "ID scheme"
msgstr ""

#: data_element_id_scheme
msgid "Data element ID scheme"
msgstr "数据元ID结构"

#: enable
msgid "Enable"
msgstr "打开"

#: disable
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

#: org_unit_id_scheme
msgid "Org unit ID scheme"
msgstr "机构ID表结构"

#: category_id_scheme
msgid "Category ID scheme"
msgstr ""

#: all_objects
msgid "all objects"
msgstr ""

#: uid
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: name
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: code
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: uuid
msgid "UUID"
msgstr ""

#: more_options
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: existing_record_check
msgid "Existing record check"
msgstr "存在的记录检查"

#: check_safe_recommended
msgid "Check (safe, recommended)"
msgstr "检查（安全+推荐的）"

#: skip_check_fast
msgid "Skip check (fast)"
msgstr "跳过检查（快速）"

#: dxf2
msgid "DXF2"
msgstr "DXF2"

#: xml_metadata_import
msgid "XML Meta-Data Import"
msgstr ""

#: csv_metadata_import
msgid "CSV Meta-Data Import"
msgstr ""

#: metadata_import
msgid "Meta-Data Import"
msgstr ""

#: metadata_export
msgid "Meta-Data Export"
msgstr "元数据导出"

#: gml_import
msgid "GML Import"
msgstr ""

#: faster_for_small_imports
msgid "Faster for small imports"
msgstr ""

#: data_element_or_type_null_or_empty
msgid "Data element or type is null or empty"
msgstr ""

#: value_length_greater_than_max_length
msgid "Value is greater than max length"
msgstr ""

#: value_not_numeric
msgid "Value is not numeric"
msgstr ""

#: value_not_integer
msgid "Value is not a valid integer"
msgstr ""

#: value_not_positive_integer
msgid "Value is not a valid positive integer"
msgstr ""

#: value_not_negative_integer
msgid "Value is not a valid negative integer"
msgstr ""

#: value_is_zero_and_not_zero_significant
msgid "Value is zero and not zero-significant"
msgstr ""

#: value_not_zero_or_positive_integer
msgid "Value is not a valid zero or positive integer"
msgstr ""

#: comment_too_long
msgid "Comment is too long"
msgstr ""

#: intro_filtered_metadata_export
msgid ""
"Export filtered meta-data like data elements and organisation units to the "
"standard DHIS 2 exchange format."
msgstr ""

#: filtered_metadata_export
msgid "Meta-Data Detailed Export"
msgstr ""

#: apply
msgid "Apply"
msgstr ""

#: sort
msgid "Sort"
msgstr ""

#: options
msgid "Options"
msgstr ""

#: add_new_filter
msgid "Add new Filter"
msgstr ""

#: ad_hoc_export
msgid "Ad-hoc export"
msgstr ""

#: create_new_filter
msgid "Create new Filter"
msgstr ""

#: filter_sort_order
msgid "Filter sort order"
msgstr ""

#: edit_filter
msgid "Edit Filter"
msgstr ""

#: filter_details
msgid "Filter Details"
msgstr ""

#: validate_filter
msgid "Filter name cannot be empty."
msgstr ""

#: export_with_dependencies
msgid "Export with dependencies"
msgstr ""

#: attribute_types
msgid "Attribute Types"
msgstr ""

#: available_attribute_types
msgid "Available Attribute Types"
msgstr ""

#: selected_attribute_types
msgid "Selected Attribute Types"
msgstr ""

#: categories
msgid "Categories"
msgstr ""

#: available_categories
msgid "Available Categories"
msgstr ""

#: selected_categories
msgid "Selected Categories"
msgstr ""

#: category_combos
msgid "Category Combinations"
msgstr ""

#: available_category_combos
msgid "Available Category Combinations"
msgstr ""

#: selected_category_combos
msgid "Selected Category Combinations"
msgstr ""

#: available_charts
msgid "Available Charts"
msgstr ""

#: selected_charts
msgid "Selected Charts"
msgstr ""

#: available_constants
msgid "Available Constants"
msgstr ""

#: selected_constants
msgid "Selected Constants"
msgstr ""

#: available_dataDictionaries
msgid "Available Data Dictionaries"
msgstr ""

#: selected_dataDictionaries
msgid "Selected Data Dictionaries"
msgstr ""

#: available_dataElementGroupSets
msgid "Available Data Element Group Sets"
msgstr ""

#: selected_dataElementGroupSets
msgid "Selected Data Element Group Sets"
msgstr ""

#: available_dataElementGroups
msgid "Available Data Element Groups"
msgstr ""

#: selected_dataElementGroups
msgid "Selected Data Element Groups"
msgstr ""

#: documents
msgid "Documents"
msgstr ""

#: available_documents
msgid "Available Documents"
msgstr ""

#: selected_documents
msgid "Selected Documents"
msgstr ""

#: available_indicatorGroupSets
msgid "Available Indicator Group Sets"
msgstr ""

#: selected_indicatorGroupSets
msgid "Selected Indicator Group Sets"
msgstr ""

#: available_indicatorGroups
msgid "Available Indicator Groups"
msgstr ""

#: selected_indicatorGroups
msgid "Selected Indicator Groups"
msgstr ""

#: indicator_types
msgid "Indicator types"
msgstr ""

#: available_indicatorTypes
msgid "Available Indicator Types"
msgstr ""

#: selected_indicatorTypes
msgid "Selected Indicator Types"
msgstr ""

#: map_legend_sets
msgid "Map legend sets"
msgstr ""

#: available_mapLegendSets
msgid "Available Map Legend Sets"
msgstr ""

#: selected_mapLegendSets
msgid "Selected Map Legend Sets"
msgstr ""

#: maps
msgid "Maps"
msgstr ""

#: available_maps
msgid "Available Maps"
msgstr ""

#: selected_maps
msgid "Selected Maps"
msgstr ""

#: option_sets
msgid "Option sets"
msgstr ""

#: available_optionSets
msgid "Available Option Sets"
msgstr ""

#: selected_optionSets
msgid "Selected Option Sets"
msgstr ""

#: available_organisationUnitGroupSets
msgid "Available Organisation Unit Group Sets"
msgstr ""

#: selected_organisationUnitGroupSets
msgid "Selected Organisation Unit Group Sets"
msgstr ""

#: available_organisationUnitGroups
msgid "Available Organisation Unit Groups"
msgstr ""

#: selected_organisationUnitGroups
msgid "Selected Organisation Unit Groups"
msgstr ""

#: available_organisationUnitLevels
msgid "Available Organisation Unit Levels"
msgstr ""

#: selected_organisationUnitLevels
msgid "Selected Organisation Unit Levels"
msgstr ""

#: available_organisationUnits
msgid "Available Organisation Units"
msgstr ""

#: selected_organisationUnits
msgid "Selected Organisation Units"
msgstr ""

#: available_reportTables
msgid "Available Report Tables"
msgstr ""

#: selected_reportTables
msgid "Selected Report Tables"
msgstr ""

#: available_reports
msgid "Available Reports"
msgstr ""

#: selected_reports
msgid "Selected Reports"
msgstr ""

#: sql_views
msgid "SQL views"
msgstr ""

#: available_sqlViews
msgid "Available SQL Views"
msgstr ""

#: selected_sqlViews
msgid "Selected SQL Views"
msgstr ""

#: available_userGroups
msgid "Available User Groups"
msgstr ""

#: selected_userGroups
msgid "Selected User Groups"
msgstr ""

#: available_userRoles
msgid "Available User Roles"
msgstr ""

#: selected_userRoles
msgid "Selected User Roles"
msgstr ""

#: available_users
msgid "Available Users"
msgstr ""

#: selected_users
msgid "Selected Users"
msgstr ""

#: validation_rule_groups
msgid "Validation rule groups"
msgstr ""

#: available_validationRuleGroups
msgid "Available Validation Rule Groups"
msgstr ""

#: selected_validationRuleGroups
msgid "Selected Validation Rule Groups"
msgstr ""

#: available_validationRules
msgid "Available Validation Rules"
msgstr ""

#: selected_validationRules
msgid "Selected Validation Rules"
msgstr ""

#: select_all_values
msgid "Select All Values"
msgstr ""

#: deselect_all_values
msgid "Deselect All Values"
msgstr ""

#: inclusion
msgid "Inclusion"
msgstr ""

#: include_selected
msgid "Selected organisation unit"
msgstr ""

#: include_children
msgid "Include children of organisation unit"
msgstr ""

#: include_descendants
msgid "Include descendants of organisation unit"
msgstr ""

#: data_export
msgid "Data Export"
msgstr "数据导出"
